{
  "All-in-one video monetization platform for creating, hosting, and selling online courses, memberships, and video content.": "用于创建、主持和销售在线课程、成员资格和视频内容的全套视频货币化平台。",
  "\n    To get your API key:\n    1. Log in to your Uscreen account\n    2. Contact your Customer Success Manager to have an API key (X-Store-Token) issued.\n    ": "\n    To get your API key:\n    1. Log in to your Uscreen account\n    2. Contact your Customer Success Manager to have an API key (X-Store-Token) issued.\n    ",
  "Create User": "创建用户",
  "Assign User Access": "分配用户访问权限",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Creates a new user and optionally sends them a welcome email to your storefront.": "创建一个新用户，并可选择地向您的店铺发送一封欢迎电子邮件。",
  "Assigns a bundle or subscription to a customer. Creates a new customer if one doesn't exist.": "指派客户包或订阅。如果不存在，请创建新客户。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Password": "密码",
  "Opted in for News and Updates": "选择加入新闻和更新",
  "Custom Fields": "自定义字段",
  "Customer ID or Email": "客户ID或电子邮件",
  "Product Type": "产品类型",
  "Product": "产品",
  "Schedule Access (Optional)": "计划访问(可选)",
  "Manual Billing (for Offers)": "手动计费(供报价)",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The new user's email address.": "新用户的电子邮件地址。",
  "The new user's first name.": "新用户的名字。",
  "The new user's last name.": "新用户的姓氏。",
  "The new user's password. Leave blank if sending an invite email.": "新用户的密码。如果发送邀请电子邮件，请留空。",
  "If set to true, the new user will receive news and updates.": "如果设置为 true，新用户将收到新闻和更新。",
  "Add custom user fields defined in your storefront (e.g., \"favorite_genre\").": "在您的商店里添加自定义的用户字段(例如，\"favorite_genre\")。",
  "The unique ID or email address of the customer.": "客户唯一的 ID 或电子邮件地址。",
  "The type of product to assign.": "要分配的产品类型。",
  "The bundle (program) or subscription (offer) to assign.": "捆绑程序或订阅(要约)指派。",
  "Schedule a time for the action to be performed (ISO 8601 format, e.g., 2024-07-05T13:47:52Z). Leave blank to assign immediately.": "计划要执行的操作的时间(ISO 8601格式，例如 2024-07-05T13:47:52Z)。留空即可指定。",
  "Only check this if the Product Type is \"Offer\" and this is a manual billing scenario.": "仅在产品类型为“要约”且这是手动计费场景时选中此项。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Program (Bundle)": "程序(Bundle)",
  "Offer (Subscription)": "优惠(订阅)",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "Paid Order": "付费订单",
  "New User": "新用户",
  "Began to Play Video": "开始播放视频",
  "Canceled Subscription": "取消订阅",
  "User Updated": "用户已更新",
  "Triggers when a payment is processed for subscriptions, bundles, or content.": "处理订阅、捆绑或内容时触发付款。",
  "Triggers when a new user is added to your storefront.": "当新用户添加到您的店面时触发.",
  "Triggers when a user plays a video for the first time.": "当用户首次播放视频时触发。",
  "Triggers when a subscription is canceled for a user.": "当一个用户的订阅被取消时触发。",
  "Triggers when a user’s profile or information is updated.": "当用户的个人资料或信息更新时触发.",
  "Markdown": "Markdown",
  "## Setup Instructions\n\n### 1. Access Uscreen Webhook Settings\n- Log into your **Uscreen Admin Panel**\n- Navigate to **Settings** > **Webhooks**\n\n### 2. Create New Webhook\n- Click **\"New Webhook\"**\n- **Callback URL**: \n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n- Select the appropriate event \n- Click **Save**": "## Setup Instructions\n\n### 1. Access Uscreen Webhook Settings\n- Log into your **Uscreen Admin Panel**\n- Navigate to **Settings** > **Webhooks**\n\n### 2. Create New Webhook\n- Click **\"New Webhook\"**\n- **Callback URL**: \n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n- Select the appropriate event \n- Click **Save**"
}